AAstock依家既版面設計係咪弱撚智

咁多無撚謂野阻撚住哂
一版淨係睇到5隻半股票

唔駛錢睇梗係食廣告架啦

下面條bar都算
上面嗰啲想點

轉用牛牛, 起馬唔比錢都有得手動睇即時價

Aa雲同下面㨂sorting criteria 佔咁多位真係戇鳩到震

你用咩機？
我用iphone不過ios好舊

簡單講即係你個mon細

Adblock

唔覺有問題

總結：開post果個弱撚智

完

睇少幾隻仲好啦 冇咁sad

sbt

宜家真係眾人皆醒你獨醉